## Установка приложения

1. Склонировать репозиторий на рабочий компьютер и перейти в папку с проектом
2. Создать виртуальное окружение

    ```
    virtualenv --python=python3 venv
    ```

3. Активировать виртуальное окружение

    ```
    source venv/bin/activate
    ```

4. Установить зависимости:

    ```
    pip install -r requirements.txt
    ```

5. Запустить веб-сервер:

    ```
    python manage.py runserver
    ```

## Запус тестов

* Запуск всех имеющихся тестов:

    ```
    python manage.py test
    ```

* Запуск тестов отмеченных определенным тегом (например, `only`):

    ```
    python manage.py test --tag=only
    ```